今晚 viu tv 10:30 pm 有達哥

人血饅頭

1.申請回鄉證返大陸

2.拍大陸手機遊戲廣告

3.代理手機遊戲《暴擊英雄-轟呀》

《暴擊英雄》（Attack Hero）是由廣州簡悅遊戲旗下的獨立遊戲創作團隊“CAP轟工作室“研發的一款創意捲軸闖關遊戲。

4.同中國公司合作

剛剛更宣佈與奧柏中國（8148）結成伙伴，投資800萬元發展手遊業務，達哥成立達魂製作手機遊戲製作公司（Touch Fun Production）並出任行政總裁，首炮推出以達哥代言的手機遊戲《戰月勇者》

達哥（中）與奧栢中國集團、YES Culture、亞太電子競技協會及Gash Point等單位聯乘合作，今日正式啟動。

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

直播彈出「Windows不是正版」 達哥：已買正版盼亡羊補牢

咁乜鳩BACKUP佬36萬？
你達狗利用加出賣BACKUP袋咗幾多球？
達狗幾時回水俾MS？

達哥踢波波

邊條傻仔洗左4個POST

......

有冇線上直播？

viu tv官網

thanks

不了

收皮啦陳炳達咁款

下星期3晚個集有part講sex toy

杜小喬

ching有最新verison，留tg比我好嗎

痴線，旅遊節目加上達哥即刻變左笑片

想睇聖人達有咩反應

準時追擊達哥

終於有新ac用

朋友來